連登仔禮貌大戰

平時行入鋪頭睇野
走既時候啲staff同你講:多謝曬 byebye
你會唔會講番byebye
好奇一問

正皮:禮貌仔
負皮:高竇撚

問下唔撚俾？

on9垃圾樓主

下下講出黎咩
有時講thx
有時點頭
有時微笑
有時咩都唔做
邊有定嫁

我地投票又唔撚俾

樓主真係ON9仔黎 我屌你老母臭閪呀

人地鬧你就鬧返人
冇禮貌

問連登仔講禮貌

睇下佢有無心講囉，如果hea講好似u記果d就唔會
正常人地serve完你feel到係有心就會

習慣麻煩人/問人之前講一次唔該，完成之後唔該多次